{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55836&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주바당정원독채펜션"
    },
    "text": "このヒーリング一軒家ペンションは、済州の感性を込めた石垣と環境にやさしい素材の木造建物で建てられ、客室からは海と飛揚島の間から眺める幻想的な眺めが楽しめます。 周辺には、バン·バン·バン(車8分)、バン·バン·バン(車9分)、バン·バンなどの観光地があります。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能であり、済州空港でペンション送迎サービスを提供しています。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理ができません。 ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 提供された画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このヒーリング一軒家ペンションはどのような建物ですか？",
            "answer": "このペンションは済州の感性を込めた石垣と環境にやさしい素材の木造建物で建てられています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室からは海と飛揚島の間から眺める幻想的な眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはバン·バン·バン(車8分)、バン·バン·バン(車9分)、バン·バンなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "何が無料で提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、済州空港でペンション送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が客室内で調理できますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "提供された画像と実際の施設は一致しますか？",
            "answer": "提供された画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できる火災の危険物質は何ですか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により、料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 500
    }
}